林鄭：禁電子煙不符貿易責任

【Now新聞台】行政長官林鄭月娥被問到會否禁止電子煙，她指電子煙的危害較香煙低，若只禁止電子煙而不禁止傳統香煙有違貿易責任。

講下點解要禁大麻

你唔監管就要禁嫁la on9

林鄭自己可能都有食

咁大麻呢？

大家都仲未明政府想點
商家佬心態緊係玩放置play

儲到超多人食電子煙
放三五七年之後一刀砌同傳統煙一樣監管同徵稅
稅收仲肥過而家淨係收傳統煙稅

政府一啲都唔怕你食煙
最怕你哋唔食
佢收少啲錢

禁 150 單程證不符合佢第日做國家領導人利益

全家共享。

到依家都仲係唔明班醫生唔禁煙但禁電子煙個所謂歷史理由

最正係陳沛然果句冇嘢係less harmful只有harmful

堂堂一位醫生到底要幾反智先講得出口

推